THE IDOLM@STER綜合討論區[195] always...white envelope

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live遊戲連結（快將結束營運....)

SideM遊戲連結（走路工）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：再現qna始祖_______既行徑，抽中前後兩個樣人類總是重複相同既錯誤

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一花守巨/風颶
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係大野巴aka青山吉能？
A：翼活動頭十以內痴線佬ML連一都唔識你好打有限

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

第三代CG渋谷凛

釘宮病源水瀬伊織

前post

THE IDOLM@STER綜合討論區[194] キャハ☆CuP絕對課金領域

冇楓楓既always

幫QQ

可能實裝個陣會有呢

恋が咲く季節都冇

留名

CY乃我再生父母

再生父母
利申：尋日中左柚

中埋情人節凛唔駛再追

又係你

唔使擋住啦，10抽就中我地都唔會出奇啦

小著留名

好想要張美穂

Lm

加推

gchi

話說下個月美穗復刻

一個Parade有冇可能幫一個idol刷73萬fans?

可以
刷個飛鳥97萬

要全隊都要同一隻idol?
但係會撞技

刷fan屎又唔係衝分

唔駛

不過你要預用同一隊人衝約3-4百萬動員；也就是全隊刷到9十幾萬

...
都係盡刷算喇

咁又係

又要scramble

eplus老母....

便戰吧

我雖然都預咗

『figma10周年記念！商品化希望アンケート』

楓巴

CGSS打EVENT歌 點先至上到100萬分?

係咪要全部idol都要開晒潛能解放先得

社長話figma 狗都唔屌

咁我填藍子

同無填有咩分別

咁我最少有填過

條line都摺咗, 放棄la, 人地淨係出fate kancolle

咁最少有少少希望

Me都填咗ナナ

幫推po

唔駛解放曬，不過最起碼要有公主技center+fes skill boost + fes combo

冇公主卡 都係放棄100萬

有公主sb四秒楓都係93萬

填左まゆ

打m+呀⋯⋯
Parade打m過100果d係好離地⋯⋯
雖然我知這裡有巴打係⋯⋯

蘭子p們掃貨未

【モバマス】CINDERELLA MASTER イリュージョニスタ！が3月7日発売決定！ #imas_cg

lm

插隊

Triggered

CD呀

櫻傾呀

コロちゃん你同我出嚟

出呀

我要買碟呀

颶風

Hazard On

仲要尖左起碼4個月既隊

等身大松井prpr

冇大志

南早紀@茶色:
なんなん...

Finally

松井 恵理子:
2月9日に神谷奈緒の『2nd SIDE』ハイレゾ版が配信されるようです〜(*n´ω`n*)💜
またこれで虹色橋架けてくれよな！

d人中咗ssr 就去打mon hunt

都估緊會不會响節目早2日慶祝

驅鬼

我的鬼秘書不可能這麼可愛

【食少碗拉麵】日本通過觀光稅！明年每位收1000Yen！

希望大家唔好再去，抵制小日本

地底系表示冇問題

未去過日本

CY : 咁易嘅歌set25 28星係用黎畀你過尾關架

點跟

Gchi

利申：冇得去

今年未去過日本

笑死

收到風你班CG9去搶人sidem飛

收到風你side M現地⋯⋯

啱啱離開咗香港…島

班巨巨去晒睇LIVE格剣

呢度就快係小薯天下

下面comment

女P把你們配對起來鳥

molamola

依個店主一定係他界左

Side m最高⋯⋯⋯⋯

ham jor

地藏me

班P他界Side M

我唯有接收晒CG 班idol了

收皮

brand new field一出 我就不行了

你都唔係淨係produce 一個idol啦

隻會員朱夏⋯
同我分享女p有幾正仲多過d男人⋯

on9 唔好屈

偽P

偽p

偽p...

？

今日最神既係

Jupiter 舊logo alice or guilty
接
Jupiter新logo brand new field
接
Dramatic stars....

松岡被境頭瘋狂玩弄

Mk jai pretend gay eat girl

哥個會員今日抽水水落選曬din jor...體諒下佢俾佢9up下啦

まりも#2/3ライビュ (@661__AmaKana):

Jupiterの961ロゴが画面に
↓
アリギルが流れる
↓
Jupiter961衣装で登場
↓
歌い終わりすぐに画面の961ロゴが315ロゴに変わる
↓
Jupiter315衣装で登場
↓
BRAND NEW FIELD

唯一神既神跡

brand new field

エンディングテーマのアーティストが本日のNBCUniversal ANIME×MUSIC FESTIVALにて発表されました！
エンディングテーマを歌うのは、雫芽さりな役としても出演される山崎はるかさん！

なんなんとおー！

各位會然注意 今個月唔洗世界未日

又中

我唔明

#3 Q&A

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

そらそらお誕生日おめでとう

天使がいるよ

收到風今日有AAAAAA玩

?

原來jupiter今日成9首

たけのこダンス

S!
E!
M!

收到風最尾果排中間嘈住人地觀賞LV

餵佢食棉花糖

每次仕事請佢食野都特登揀棉花糖

真，嘈到拆天
想專心都唔得

著短袖果位清好興奮⋯⋯⋯

黐線…邊條件咁凍仲著短袖咁狂

哥條友好L大隻...cls

This

6人

啱先見到一堆
bio hazard 又有乜都有

好衰

拉大額頭去鬼屋
ARISA 膝枕

仲有閣下既分有小數點

fbi

sideM今日個setlist都幾癲

華哥

希望哥倫比亞可以反省下

係，好正

唔好再講了.jpg

∀NSWER full ver幾時先肯出

新人優先

下一格就踩蕉皮跌哂落地

prpr

排隊啦，望
𡃁仔你睥咩呀睥
未見過週年歌打尖呀

Have a good night

桜

の

Happy New Yeah,下年New Year先出

又食

台湾に着きましたよ〜！台湾は日本に比べたら寒くないです。早速美味しいご飯を食べさせてもらって安野さんは本当に幸せそう。台湾ビールとコラーゲンたっぷり鶏スープでお肌もツルツルになるとの事。女子には嬉しいですね。本当に本当にご飯が美味しかったぁ。byマネ

自從出左芒亨之後每個禮拜都係weekend他界weekday回家

次回2/5の出演は「大坪由佳さん（三村かな子役）、大空直美さん（緒方智絵里役）、山下七海さん（大槻唯役）、春瀬なつみさん（龍崎薫役）」の4名でお届けです！たくさんのお便りお送り下さいね♪ #デレラジ

修島風金子有希歐撚到pok guy

今晚要聽了⋯

ハイ ハイ ハロー 調子はどう？

協力轉pool
有BTS

【TiCA18】《偶像大師 灰姑娘女孩》聲優與綜合製作人登台 現場重現動畫配音嗨翻全場

藍子景品到咗未？

Dog rush

0/72000

1630/72000

被吊打

美嘉和裝正

想問sidem幾時出46人版reason cd…

原來米內p同nekosan 都有去

アイドルマスターwebラジオ第11回が2/6午前10時にバンプレちゃんねるで配信予定！ゲストは金子有希さん（高森藍子役）です！またご応募いただいたこのラジオの略称を番組内で発表!

好多都有去
cg有人去現地有人lv

デレラジありがとう................

yuki oishii

扑街中伏.jpg
btw想聽佢嘅版本sweetyじゃない

好學唔學學依D

...感覺要被清算了

多謝千尋 送我單抽

祝 FES 都要井

應該點都唔會抽中

pop子出黎雙揪.jpg

神父我有罪...
千尋求祢眷顧一下其他P...
佢地比我更值得

...有預感CY好快會出加蓮3.0黎擊殺我

唔好喇
好多人都會中招

配合maimai出道 大開殺戒

Shut up and take my money

想要文香公主

訓左冇睇 位三井ching比人殺死左未

做完獵人又要做P
橙過返工....

入我四葉會一齊連線打未⋯⋯⋯

ME呢D打飛雷龍都三貓既就無謂出黎獻醜

我們好多三貓獵人

好歡迎你

協力 5000/72000
輕鬆

NG
hassy唔好他界

會員 大橋彩香 他界左

wfc該會然

大橋彩香本人唔好他界就得了

容巴好惡...

D澳門人係咁...

MLTD event倒數24小時
CGSS 巡演倒數48小時

今次好懶
連ex區都唔知點解未開到

好似我第一日開曬區攞曬咭就可以專心狩獵

期間限定346pro派遣Hunter二

さすみなm(ry

千尋係咪想我係個post消失

點呀歐洲人

我故事未開第5話

2/7(水)20時より開催される
「アイドルマスター」新シリーズ制作発表会を
ニコニコ生放送で生配信⚡
新情報をお届けします📺

#idolmaster #アイマス

充滿不安感

隻伏味HTML5？

大哥

止まるんじゃねぇぞ⋯⋯

希望の花〜

又binc

倒數15分鐘⋯⋯⋯

Drecom dllm....

要食野睇唔到

有咩要食?

開演！！

搵新人整⋯⋯⋯⋯不安⋯⋯⋯

女囉

I am out

黒歴史START

手機game..

你MLTD 先上無幾耐 又整隻打自己

smartphone 行Html

事務所好似細過765

天井

感覺想用嚟取代ml....

努力天井

社長個名係想點⋯⋯⋯

Hard Boiled....

收到風你哋準備做古參

我準備他界的，希望唔好屈

ML MOLAMOLA

ME 準備跟隨我大佬O1 既步伐他界

會不會玩返古早街機咁對人⋯⋯⋯

收到風大量課金戰士準備出動

街機嚟嘅喂

我即刻諗緊點趕走審查員⋯⋯⋯

爛⋯⋯⋯鐵⋯⋯⋯⋯⋯

spread the wing

lantis

有無清準備去1st live

+++++十十十十

求CURRY

等颶curry

drecom + 爛鐵
仲要html game
捱到兩年當贏

始皇帝！ 始皇帝！

有冇清準備做古參....

みすたー@しばらく社畜 (@Mistersiiihjjjo):

関根瞳→アイム新人
近藤玲奈→ヒラタオフィス
峯田茉優→VIMS新人

你班p又爆人server...

好惡

成班p對唔對住自己擔當

已經人畫

會不會太快

爭住做古參

爛鐵，即係唔使買碟
drecom，即係唔使玩
笨大，即係唔使課金

送佢落去見876

支持

岩牙

駁唔到...

但古參要買碟抽live(好似係)

等睇摺埋

話說
睇完pv
又翼又空
我成個腦淨係得戰鬥機空戰畫面

ace combat 7

話說首spread the wing有一段嗰feel 好sidem

大空翼

大空 翼

有本未

beyond the dream

まりえってぃP狗衝咗

帶頭他界

琴葉

收到風MLTD齊人了

返來了返來了

面對偽班尖，美咲先下手為強，千尋會點應對呢？

呢次唔全通了

Twitter上に流れてくる情報によると

新アイマス（シャイニーカラーズ）→釈迦マス
ゲームを始める→出家
課金→お布施
担当引けた→極楽浄土
爆死→即身仏になる
廃課金P→檀家
石油王P→仏陀

だそうです。なるほどわからん

derecom同琴葉太衝擊冇人記得

仲有爸爸s記得仁奈生日

他界唔夠幾個鐘就要回家了

P係可悲嘅生物

仲有美咲個login語音不斷咁進化

正

爭啲喺地鐵喊出黎

今日瘋狂loop流行歌仁奈

智商下降

望一望個PV
點解個感覺咁似FaceRig Live2D

幾時出道

仁奈不了
唔係人渣

生日快樂 仁奈

_, 想_

如果MLTD有呢個模式你話幾好
回歸原始既居然是隻網頁驚

有無得影跳舞扑街相

網頁驚 2d 人仔仆街都無野睇啦

Accident 會有特別大圖的話⋯⋯⋯

？？：計画通り

咁隻驚就係dmm上啦

法國新嗰個事務員似後輩醬

4/4発売「M@STER SPARKLE 08」のメンバーが決定！
北上麗花 (CV.平山笑美)、島原エレナ (CV.角元明日香)、田中琴葉 (CV.種田梨沙)、天空橋朋花 (CV.小岩井ことり)
4人のアイドルの新たな歌声、是非お聞きください！
#ミリシタ #imas_ml

話說條友十項全能，trainer又佢，化妝又佢，排舞又佢

又大又圓既茄子

西式茄子

大西式茄子(私心)

證明呢間事務所真係好細
一腳踢

出演者
阿部里果(真壁瑞希 役)
桐谷蝶々(宮尾美也 役)
香里有佐(桜守歌織 役)
種田梨沙(田中琴葉 役)<<<<<<<<<<<<<<<<<<<
藤井ゆきよ(所恵美 役)
渡部恵子(周防桃子 役)

Wallpaper

這就是戰場...

共通點

OverFlow ヤベイ!

點解藍子Snow*Love會咁好聽...

大西巴已讚好這帖文

留返免費抽 換pool先抽美嘉

ヤベイ!

啱啱先發覺自己上咗QnA

@加蓮p(s)
@nao p

今次真心超過預算，正

講起q&a

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以
^改左

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止
幾耐之前

2nd Side ORT

下一轉就到我

都可以肯定ネコ役係美也贏咗

2nd Side 同CD 比好似有d唔同

@nao p發表下意見

唔知二女點呢

颶

aniwave

其實係咪firm過係遥

可能本人都唔知

禾巧想消失

是咪今日轉pool

傳說接近戰戰神有解咒效果

恆常美嘉

要問父母 可能原意係春香

trident assembled

仲有個半鐘出美嘉

希望你班cg9尊重場合，今日係本家同ml

終於齊人

唔係出co咩？

天各一方

moiw 2019期間限定復活

好耐冇見雜巨上來

上年台灣live場刊係寫遥

泉

悠貴commu

大石泉係強判

個簽名咩事

Moba chocolate campaign

昨日走咗, 藍子先到貨

又出返caravan
CY真係摸唔透

P得太重手

俾你歐氣嚇走

悠貴27星 DIU

到底cy憑咩去估…好可怕，命中率極高
希望天二開曬三個擔當

SSR仲要比R扣多粒鈕...

大佬們都在c3了
只有小薯無份

辣殺同辣殺合併 不了

在家

等現地巨巨包膠

我唔講原因了，今天要幫大橋巨做忌

被選中ge現場觀眾?

又要封帛金俾佢

應該係睇leader

收到風
天二係C3跪左係到

太太

未必

颶風被惡運找上了⋯⋯⋯⋯

5g

我成功出到紗枝喎
係睇淨底兩日出唔出到飛鳥
天二你大獲啲要三連

CG

コロちゃん我愛你

love love…

風仔我唔返columbia了

暫時

Tr.02 フレデリカ、猫やめるよ
作詞 作曲・編曲：ササキトモコ
歌：宮本フレデリカ

睇title都覺得痴線

颶風好肉酸⋯⋯⋯⋯

派碟未

フレ フレ フレ フレ

派碟未?

改圖?

聽完試聽舊年啲記憶返曬嚟

今日遲左入C3 買唔到SSA場刊 希望可以原價加十蚊收到本

有冇人話我知P吉飲既個枝不明黃色液體係咩黎

朋友價 +2$得啦

茶

有無幫我放LV飛

第一次去C3場表示好正，下次試下去book場內位先

拎住BanGDream宣傳品出場既我一定是有什麼地方搞錯了

檸檬茶
P吉出名唔鍾意飲水

唔親眼睇都唔信

收到風朱夏bb坐飛機比隔離個異性撩
仲交換左電話號碼

負皮咗 請反醒

我同P吉一様

原來有得買

SSA嗰本已經sold out了⋯⋯⋯

成370蚊咁貴買唔落手

紀念無價

偽P要離我地而去了...

D相 唔貴

王子頭

點解頭先我係尖咀見唔到MK妹架...

我願意用黎緊幾個pool都爆死去換見到mk妹同老女人

可唔可以炒左dmj

這些機會.jpg

又食

悠貴似26多過27

我差一粒FC, 一定無27
悠貴中間間奏好長

pro都fc唔到

希望唔好扮

我比cy監控

出咗荒木老師，但我無佢嘅咭
應該係因為同ナナ同unit?
咁聽日可能係nao

今日點解係らんらん

慘，天二唔齊擔當了

第三次之後可以任睇

無乜imas feel

大野柚布子

大野巴

AGGER

suwa好大波

人設問題

係得mk妹先乜都無懸崖絕壁咁款姐

心存惡念

MK妹好生養

原來仲有4日 又到x+1=x ge日子

72你太殘忍了

冇$買場刊

今日出星輝子

買左把劍先敢入主舞台

差隻鷹

點解會係星輝子

聽日出mayu/ 美玲

又無得我矛

即係你有

好正呀

打錯字story

おめでとう

大野巴歸家了…

個頭而家仲痛緊
轟到墳墳聲

shiki!!!!!!!!!!!

錯po

for me

my bad

其實咩事
原本以為你po係因為都係肥安

yeah

貴音2.0

冇寫限既

前車可鑑，你望下閣下

貴音限
海味恆常

笨大

bamdie不如全撚部限哂佢算啦

琴葉新咭

預言家

@偽P

真係齊咗虹色ドリーマー

........................

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

CY 真係鳩鳩地

我愛cy

係map巴嘅功勞

CY 員工

尋晚同偽P一齊浸浴個陣
問佢鐘意mio定俄妹多d..
點知佢答我話佢單推兩個

一齊浸浴

你地就好，我得茄子

原來寒蟬已經係16年前

第一次知道原來動畫都可以幾恐怖

收到楓天二立緊刀

禾愛cy

禾愛老女人

老女人先正⋯⋯⋯

I aggree

おおおおおお！

天二hp跌到紅血了

Nao生日快樂

Super Loverrrrrrーーー

おめでとう！

lihkg究竟有幾多lulucan?

好多

早起碌下twitter

沒有安野的第一天 晴

塊面以為key 上去

修島風有人沉左大野柚布子船.....

無，佢搵返初心

who?

FBI

ハッピーバレンタインキャンペーンの開催が決定しました！
期間中にルームにアクセスすると、
アイドルから手作りのチョコレートを受け取ることができますよ！
2月14日0時から開催予定です！

快過打針

愛海CFU: 明明是我先...

想放かな子...

7az QQ

師匠

就係知一定會放擔當先咁講

幾時改名

愛回家

智絵里呢

擔當自己錄咪得

點跟.jpg

自己錄咪得

畫風

【ニコ生(2018-02-12 21:00開始)】【洲崎綾､三宅麻理恵､佳村はるか】ゲームは１日◯時間！【るるきゃん誕生日SP】

聽日轉pool出復刻？

mean~3x

正路應該係type selet先

成個月最悶就係果幾日

唔該晒

おいしい・・？

pop莉嘉

梨沙大發生

慈父大發生

亞利沙係依種女仔黎架咩

似杏奈多啲

ARISA 會當寶物咁收好支竹簽係屋企 tag nao

動物朋友

正常消體出曬兩張，收唔收工好

直接打協換咪算

agger
60石都唔抽

換番黎冇動畫睇

兩risa未有晴

去p note可以重溫

清日任出梨沙
返去打協

尋日出左四張梨沙

なおかれLove destiny?!?!?!?!?!

SHESHE

You are my destiny...

想問有なおかれmemory未

又踢⋯

同問

聽過兩次，未出碟咩

うぅ................

準備同idol沖涼洗邋遢了

炎陣きたああああああああああああ

咪係

CY HO YEAH

buy

炎陣 不了

有嘢要抽先買

コロちゃん又拖數 又要反了

深潛

跟

反住推好肉酸

我真反コロちゃん

咁岩既...我都聽過

好似撞到o1

好鬼吸引

有幸見到樓上兩位巨巨真係有今生無來世

抖M

心口穿左⋯⋯⋯

抱返屋企

回レ回レ回レ回レ回レ
回レ回レ回レ回レ！

社長

天二IKYF…

雪月花!

るるお誕生日おめでとう

D朱古力CGSS 唔會寫邊個送, MLTD 會

おめでとう(°▽°)

今年加蓮

靜香

舊年情人節るる有同まりえってぃ做生放送
今年無仲要個節目停一個月
前排るる又搵其他聲優試佢d手藝
唔通真係一般社員

收到風個一般社員咪呢位會演…

つむつむ嗰個一啲都唔傲嬌嘅喂…

一門第一擊

炸雞食太多

有做◯時間呀

12號，然後下次係3月中

2月尾有呀清

咁我睇錯咗

但叫人試菜

呀叔我放工想食好少少姐...

我嗰個得蛋撈飯

懲人節個Post好旺
邊個唔蒲頭既就是僞毒

要同るる過生日 不了

今日年廿九兼ruru兼法國妹兼北斗生日

法國啲idol送朱古力嗰陣個樣
好似同老公講大左肚咁

呢位巴打心術不正先會睇到啲咁嘅嘢

社畜未收爐啊

Agger

U現充

收到楓佢今晚拖女出街
上post扮毒

今日年廿九
社畜繼續開工

冇提早收爐呢樣野

主席唔該點人數

讓原田紳士告訴大家情人節既定義

バレンタインってあれでしょ？ソシャゲ内の嫁達から沢山チョコが貰える日でしょ？わたし知ってるよ！

agger

我好鍾意返工呀

返工tgt

駁5刀

IKTF

收聲呀

可以試下射波

年三十社畜揮手區

年三十都要返
放到年初五又要返

我都要返...不過放早

R團 imas 地區的形態

有冇清做古參

故事發生在CG的二十年後，蘭子宣佈退役，後輩L'Antica的五人，由昔日的好友，變成爭奪蘭子二代目的對手，中二大戰從此展開。
五位適任者為了至高的榮光，成為王女的繼承者，戰爭的種子發芽開花。

媽，好中二啊

左二係蘭子個女hch

我同蘭子個女

hoarhoar

夏目

初二先放假

trainer 終於下海

@摸仔

Are you readyyyyyyy?

雪步

ML 5th

炸雞

斉藤佑圭放產假?

新人响曬day1...

島_ 卯_:....

虹色letters

有羅馬-英文對照

要他去redrive了
雖然都係cy baba嘅game

風巴

CY....

瑞希喊
老女人又喊
種醬

cy baba hoyeah

redive hego

我愛cy baba

K(G) O H(D)

WA....

特登著到同張rin一樣

等我今晩教訓下

match

Ho jeng....

j die me

Event SR晴把聲好型

天二的身心都....

WHERE IS HARU

要求超得建議支援

昴

昴，卡面可愛服裝靚
我欠princess於是要紗代子

紗代子

仲有十幾粒鐘就有得玩了

颶颶可以去app台開post

昴啦梗係

昴啦，紗代子上舞臺唔帶眼鏡

竟然冇人㨂千鶴

風巴我idol

metoo

杏美

千鶴特訓前套衫仲靚
特訓後個套麻麻地

第一眼諗緊邊個post張限sr出黎

頂

MOIW 中二病特別場

收到風cybaba block ip

等睇你响app台開鋪教學

等颶自設vpn供免費使用佈教

究極體呢

佢係呢隊個p

Are you ready?

奏 まゆ？

まゆ之前確定左
睇背景係奏

幫呢度某位清尋回初心

收到風有位清加推
一個逝，一個加

ちひろ又針對llc出手了

LLCyGame

大半年都仲未出灰模

真正llc嘅話選項只有一個

突然の超得

最左

lipps 奏, 正....

班白痴遲早教壞佢

幹 封ip

#ME2

有lifetime vpn 但試完唔太對口味

學業進步

過3.....

too soon

見到金玉滿堂呢句就覺得好獵奇...

其實邊間vpn 係信得過

鐵定留守CGSS

收到楓你他界283 wor

希望唔好屈
我事前登錄都未整

返kirara點兔未

drecom, who?

騷...

隻驚太垃圾，出點兔都不了

請問呢度係咪cy討論區?

01. Take！3. 2. 1. → S・P・A・C・E↑↑
作詞：松井洋平 作曲・編曲：AstroNoteS
歌：松田亜利沙 (CV.村川梨衣)

02. ときどきシーソー
作詞：真崎エリカ 作曲・編曲：原田 篤 (Arte Refact)
歌：中谷 育 (CV.原嶋あかり)

opening仲唔係hs game?

第一個把聲

首歌幾好call

個個都開party

同loli Yes!Party time

做緊毒L

一番くじ アイドルマスター ミリオンライブ！（仮）
■発売日：2018年7月発売予定
■価格：1回620円（税込）

yes…啱啱同りっかさま同ルゥちゃん開完party…

亜利沙嗰首好中毒

佢首首歌都係咁

同まつり姫一樣

都係AstroNoteS+松井洋平

7梨沙0HARU

Happy New Yeah!!!!

等爸爸(們)派利是

IT年快樂

援...

973

THE IDOLM@STER綜合討論區[196] Happy New Yeah! 琴葉お帰り!

論催眠的錯誤使用法

【ユニットPV公開】
プロデューサーさん、こんにちは！「イルミネーションスターズ」のユニットPVが公開されましたよ～♪ 楽曲はもちろん、初登場のボイスも収録しています！色とりどりの光でステージを照らす彼女たちの笑顔をぜひご覧ください！ #シャニマス #idolmaster

静香

靜香14歲，仲有機會既
72...

就嚟轉pool
美嘉

大家唔好再燈

@雜巴

愛屋及烏...

呢度d燈力好勁

奈緒 珠美 event is coming

Star15

幹 有夠騷

收到風LD十抽內中美嘉⋯⋯⋯